打仗對科技發展利多於弊，支持全面戰爭

我同你都有機會死喎 你機會仲大過我添